認真問 點先知自己能力去到邊?

我覺得自己能力超過我依加所擁有既
去到我擁有自己覺得自己有既野個陣
又覺得可能係好運
咁點先知自己係唔係真係值得有一樣野?

曾經都諗過
但諗黎無意思就無諗

不停追求更多
到你去到一個突破唔到既位你咪知係自己極限